Ik ging naar de deur.
Dr. Seward was rust op het matras, en we zien me, hij ging naar zijn voeten.
"Is er iets mis?"
vroeg hij, met alarm.
"Nee," antwoordde ik; "maar Mina wil Dr. Van Helsing tegelijk."
